# RET(our d')EX(périence) Sprint #3


## Améliorations notées lors du Sprint

   - Meilleur répartition des tâches noté en seconde partie de semaine
   - Meilleur affectation des affectation des taches
   -


## Difficultés rencontrées lors du Sprint

    1- Difficulté à répatir les tâches en début de semaine
    2- Henrique et Safik sont réstés bloqué sur certaines tâches difficile et donc le projet n'a pas avancé comme prévue


## Pistes d'amélioration pour le prochain sprint
  1 et 2
  
## Pistes d'amélioration pour les sprints suivants
  1 et 2